一句講曬，傳說對決 定 王者榮耀

多啲英玩 緊係玩王者 正皮
反大陸game 玩傳說 負皮

利申）傳說跳槽王者玩家

王者啦 啲人有品啲
傳說啲人郁啲就場

一定係王者 多英先好玩

王者

有無巴打一齊玩

屌打班大陸仔

傳說打到s排 , 依家想跳去王者玩李白bb

玩過王者玩唔番傳說對決
畫面柒到

同台狗玩....?

王者畫面好大陸味
不了

傳說柒定王者柒？
我覺得王者柒d喎

我都覺王者柒d
利申：玩緊王者

岩岩開始轉玩王者仲適應緊

一定係王者榮耀

王者好多小學雞，有時輸到好頹
利申：王者

+1

傳說打rk啲人成日走場係真

玩王者同大陸佬玩
打得屎會比人互屌一兩句, 但係大家繼續玩 隻game好多時都可以奇蹟ace反勝

玩傳說同台狗玩 屌佢一句就企係泉到瘋狂打字

一定係傳說
王者畫面又柒 殘體又柒 成陣大陸味

打得呢d 垃圾game 都係小學雞啦 話鳩人

王者

屌打5p狗 你我有責

兩隻都係驣信

屌，傳說有好得去邊啊

咪都係同一間公司出嘅支那game

我見有d家長係開住隻傳說對決比小朋友亂㩒 㩒到要開始食飯就閂game
好難唔走場